
                      Me gusto mucho, aparte de que llevaba varios meses en mi lista de pendientes, la película trata un tema delicado y lo hace con muy buen gusto, sin caer en el sensacionalismo barato, me parece que posee un buen desarrollo y el ritmo de la película puede ser un poco lento en algún momento, pero en lineas generales esta bien, no se hace muy pesada y buena interpretación del reparto. Es una película que sin duda recomendaría encarecidamente.
        
            